籌777萬支持七警 向太：香港冇咗警察會變成點

向太籌款支持警察, 好愛香港警察

七警罪成被判人獄兩年，不准緩刑。知法犯法，自然罪加一等，佔領期間高調撐警的向太陳嵐，一向支持七警，出心出力，今日出席香港影視娛樂同業捐敬言仁基金支票移交儀式，而今次籌得嘅數字為$777萬。

向太講到今次嘅籌錢目的，佢話：「我一個香港市民，有社會責任，香港警察係最好嘅，因為佔中期間香港警察咁辛苦，呢個籌款係出於愛香港，唔想警察因為啲暴民而影響士氣，唔明點解啲暴民掟磚頭都只係判社會受務令，如果大家都係判同一個罪行先叫公平，法律不外乎人情，我哋都係有感情嘅，差人係公僕，法官都係公僕，試想像下四、五日冇瞓覺，為咗維持秩序，又要俾人淋尿，俾你嬲唔嬲先，係情有可原。」

向太又話唔單止想講7名警員，佢話：「仲有其他警員因為佔中受到影響，呢7名警員失去長俸，因為呢次冇咗長俸，冇咗良民證，覺得佢哋好慘，對佢家庭、子女、生活都有影響，覺得生活唔到落去，所以好想支持佢哋，大家諗下，如果香港冇咗警察會變成點，大家真係唔知，我好愛香港，好愛香港警察，所以發起呢個運動，目前唔可以通知晒所有人，希望呢個儀式之後有更多人去支持。」

如果香港冇咗警察會變成點冇人知
但係香港冇左向太一定日日安寧

不用分得那麼細，大家都是＿＿＿

一家人嘛

冇黑社會同賊嘅話係咪可以炒咁啲黑警？

攞景定贈慶
笑果7條友係7條7

向氏 受仔
屌你死黑警

真係好想知d細點睇

你個名

曲線

蝗家香港警察

無向太無黑警

無黑社會嘅 有無警察都無分別啦

啲黑底咪可以無法無天囉

改善警黑關係呢家野我真係識條鐵

少女唔會係警署比人強姦

叫埋班o靚去轉行囉

警匪一家親

冇左警察香港立即節約左成百幾億

香港政府每年個百幾億留返俾公共醫療/其他紀律部隊就岩啦

屌你老母 條女係咪冇腦